小薯茄鍾意邊個代表咗你有咩病

牙冰（吳春冰）：漸凍症
童童（151.45cm）：戀童癖
麗英（全死角美女）：未諗到

中義你呢?

樓主：武肺末期

代表你係神經病..

好笑？

no homo我中意程人富

人富有咩好？

開頭覺得佢其貌不揚 慢慢比佢樂天性格幽默言談吸引

佢又勁玩得..成日俾牙冰玩都好開心..

但佢打機小氣到仆街

冇睇佢地打機片..冇牙冰..

老實講比我都會好開心

佢地有玩mario party overcooked

牙童世界第一 樓主on9

我都好想俾牙冰玩..牙冰開心我就開心..

求片..

達哥type=.=

鐘意柔柔呢？

牙達算幾大量..